(12th last episode)Doctor Who Christmas Special "Twice Upon a Time"

Peter Capaldi最後一集啦
傳聞Clara今集會回歸

仲有五分鐘

無人睇 ？

clara番黎一陣但係好正

又係 moffat寫 ?

yes，最後一集

Clara理論上係會瘋狂穿梭不同時間彈出黎幫dr

因為佢係梳芙厘girl

所以我唔擔心

完左啦呢條線 11打後都唔會出現到

個假bill好煩